（無知一問）日本韓國巴黎都有塔

日本有東京鐵塔，韓國有南山塔，巴黎有艾菲爾鐵塔，連澳門都有個澳門塔，咁香港有咩？

OH SHIT !

回歸紀念塔 係大埔海濱公園

認真覆 香港高樓大廈太多 連公屋都30幾層 起個塔根本唔明顯

你會唔會問紐約有咩塔